林鄭周四知悉：變化巨大會重新考慮參選

政務司司長林鄭月娥表示，在特首梁振英宣佈前一天即周四獲悉梁特棄連任一事，感到非常意外，對梁特保護家庭的決定表示理解尊重。她指4年多以來，與梁特是最緊密夥伴，指社會對他不太公道，由於現時變化非常巨大，自己不能不重新考慮情況，會好認真考慮參選，有決定時會講。

她指考慮3個因素，是否有利落實高度自治港人治港、是否可按特首行之有道並求變去繼續施政、是否獲家人諒解。她稱知道今日之言會引來批評，會被指反口食言、以退為進，但今日眼前的問題不是個人名聲問題。不過，她強調此刻未為參選做一丁點準備。

燒山

仆街啦